對一件瑣碎嘅人念念不忘，咁嗰個人仲係咪瑣碎？

有個好耐之前識嘅異性朋友，熟過一排之後就冇乜聯絡；明明冇乜交情，但唔知點解成日會諗起呢個人，好想搵番佢，坐低食餐飯都好……

都唔知點解會念念不忘